有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(280

唔小心二百八十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

Hi

瞓啦

勁

咁早起身做咩

靜靜咁得閒開Po

想覆一覆無留意到1001

做咩

睇緊波 定完左

(280)

諗起ex，分手果日
流咗少少眼淚

下個post (280)(2)

你地到底係未瞓定醒咗

完埋右

唔好諗啦 唔會有咩好處

醒咗

早晨

直落睇晒兩場波之後而家起身返工真心攰

靜靜

lm

點解機票可以咁貴

諗住自己去台灣都要4千幾 難道要坐廉航嘛

游過去

返工完全無動力

早

幾時出發

仲要同靜靜去法國 費事死

冇咩意外 7月中

你坐商務

Yes! 個人冇咩消費 想坐得舒服

香港航空會平啲 應該

之前坐香港快運 去個轉都OK 翻黎個轉 買左好多野 又要hand carry 逼到沙甸魚咁

最重要有靚空姐

得台中先有廉航
平可以買嘅

台妹空姐

師兄 好熟 你做機場？

可以加你的line嘛

做過

咁坐中華/長榮啦

如果天氣好 翻工幾好心情

睇佢起飛都開心

其實幾中意呢個地方

忍唔住大開食戒

但一打風落雨啲客就

通常做地勤俾屌哂成個屋企

感覺長榮會正啲

係
架飛機飛唔到 都唔關我事架

有冇得試食

之前見到啦 去日本個陣 有班大陸機遲哂 羸國人民係咁話個地勤姐姐

下飛機一齊玩

心諗 你咪鬧囉
鬧完都係飛唔到

係咪真係問得？ 我想試

睇得出個姐姐有料 唔理佢地

我唔敢試

百屌成材

夢姐，矛亂撚啦

好唔開心 佢個longd ex就黎返 佢話要去接佢 比人當左幾個月水泡

又變番喺香港咁嘅生活

有水泡做已經好好

發覺上連登最主要係因為呢個ok

呢個po

羊b

羊b要食早餐A嘛

不了 會嘔

瞓貢耐，豬？

五點先瞓得著

臭葉，叫左你早d瞓啦

瞓唔著

唔舒服？

正常反應

聽到咁我好心痛

食乜嘔乜都唔瘦我都好心痛

陪你情侶跑 煮健康餐俾你

真心 好應該檢查下

快 呢到啲野油到痴左線

唔check都知冇得救

其實你係邊呀b

墨爾本

抵laaaaaa

返工好悶

可能8月係我地最近既月份 因為我要去sydney interview

返咩工

讀大學？

Sales

我吹雞搵一百幾廿人嚟幫襯你

我都想買野喎

好啊 我要跑數

你想買咩啊

嚟緊

你有冇賣濕紙巾 我要大量入手

我等你

759抵

冇wo

帶埋棉花糖你食

好啊

我買10包3個星期用哂 唔好用

用咁多

你點用

靜靜開親都有意外既

我基本上抹咩都係用濕紙巾

有冇方法可以用15分係柴灣去到City

我就番啦

我想喺呢邊搵工

759唔好用咩

應該冇

我都係睇下個邊大學要唔要我

係香港？

唔想翻學校呀屌

仲做緊學生 好後生

屌 我20歲咋

唔係 我樹大

突然覺得自己好老

仲我舊屎忽墊住你

淨淨開post! my 垃！

太貴讀唔起

澳洲

🧗🏻‍♂️🙅🏻‍♀️🛬🐢🖼🚶🏻‍♀️📈⛩

可能唔會

仲讀緊書老得去邊

82碎（HD)

之前有間U俾ship我 如果冇其他大學要我 我就去個邊讀

我唔係讀書啦

我想做心房旣清潔工 幫你掃走心中所有垃圾 痛苦 悲傷

去咗做餃子 我煎餃好叻㗎

你贏

阿媽都唔食嗰啲餃嗎

粉

我都好鐘意食

係佢唔捨得食 太好食了

多數係

學野先

死性不改？

煎俾梨食

曾經聽講呢個世界有好多顔色 我平時自己一個人個陣咩色都睇唔到 唯有同羊一齊世界至係彩色

好啊 好肚餓

邊到

快

大師

瓜

煎俾我

嘩 甜曬

BU but in boston

可摸耳追隨到天涯海角

我好似巳經唔愛佢啦
成日見到佢手機叫呢個BB果個BB，好似巳經無感覺

可以呀 因為知道會遇見你 所以我人生咩都準備2份
就係為左迎接你

咁早 返工？

你...同佢一齊緊嘅？

無論我地分隔多遠 只要兩心相連 我就幸福了

就算世界再給我任何難關 我都堅決不放開妳手

一齊左6年啦
以前嗌交好快和好 但最近開始覺得大家既人生觀好唔同...生活規劃理念都唔同
係咪到左D乜乜期？

7年之癢

甜死了

反正我唔癢

不如我養你啦 一個菠蘿包2份食

菠蘿包留番俾你食 你食飽我就唔餓

要你忍肚餓 就難受過要我忍

很想將全世界都給予你

擁有你就是擁有全世界

你就係我既全世界

點解今日好似無乜人咁.

但佢叫其他人做bb好似有啲over

公開調情

又要潛

別走

call完啦？

Call u

好多心事呀

hi

講

那巴

洗耳恭聽

Dayoff?

扮工

收6？

係

哥搞大個八婆肚 個八婆生左之後就話唔鐘意我同我男朋友係到住 就要我搬 唔搬就佢走 （呀b先剛一歲）
一時心軟我就搬走左 但發現個八婆愈來愈過份
屌鳩我媽要我媽一日三餐煮野比佢食 又唔做野 又唔照顧bb
唔做家務 當我媽係工人 一句唔埋兩句就發脾氣

但睇在我個垃圾呀哥份上 就冇人爆佢seed

點鳩知垃圾呀哥想霸埋老爸第二層樓

我依家返家五分鐘佢就出嚟屌我 話鳩我死姣婆 又打比我哥話我地恰鳩佢 話要走

而垃圾呀哥一聽到個八婆走就發哂癲咁打比我屌我好話我做咩回家搞事 心淡到極點

仲有187分鐘

開佢地波

大巴大巴車9醒個八婆同你呀哥啦

好快放工

其實對呢啲人好都曬鳩氣
都唔會知足同多謝你

放工有咩做

食飯 做功課 如果有時間就跑步

有咩功課

我份fyp 同ai既assignment

加油 頂緊

咁多年兄妹都咁做
係我就小佢一鑊金，唔撚改就分家
你老母憑咩所有嘢都要就佢地，老馮咁點你阿媽做嘢，仲要發脾4，唔啱咪自己照顧番lor, 一係揾番佢老母黎照顧，咁撚臭脾氣，係咪都小，真係咪撚忍

好努力咁磨緊出黎

個個人都話開佢地波.
真係唔好忍

幾時deadline

一份係7 月頭
FYP 就9 月

都仲有時間

係 所以個心態仲係HEA

做緊咩

慢慢砌都掂

俾我唔忍 開波之餘搬番屋企住 佢越唔鐘意越要做

慢慢砌唔掂呀.. 幾萬字Report

正 日日番去篤口篤鼻 要搬都係條八婆搬

飲左少少

大條道理番去孝順兩老 老豆老母又唔係佢一個嘅 就係要番去阻頭阻勢 咁撚巴閉一家三口自己搬出去摸撚靠屋企

屌佢老未

去咗旅行？

波就開過幾次
但問題係我狠唔到 做唔到佢地咁仆街
最好都係請道理咁屌佢 但要做到好似佢地咁 霸地 我真係做唔出 佢點都係我呀哥呀

胃痛 但好肚餓

我冇勇氣呀 我知係佢地有問題 但我唔想自己做導火線 令到個八婆走 咁呀b就會冇媽媽
我咁垃圾 死忍 都係唔想bb冇媽媽
唔應該由我決定呀

其實個女人要走係佢嘅決定 佢咁易就話走 bb冇老母係因為個老母自己唔要佢 怪就怪佢老母係個八婆

屌你男女廁個公仔整到咁撚似
差啲入錯

扮哂野

扮

睇得明

真㗎

有

又西西西 撚撚撚 炸炸炸

其實一樣姐 睇電影邊個會睇內容架

變態佬

我之前睇泰片 有英字幕
今次睇英片呀

真係扮 明啦

你用老人證 難怪話有

。。。。邊個做你條女真係橙

我知你係

識英文

我淨係識 hi how are you what 7 u say I’m fine thank you I want this this this and this

水水 唔好誤會我

唔好話自己啦

英文殺手

放心 我唔會歧視你

。。。我有女架啦

我地下次低調d

仲要un多一個鐘車

未諗 我連個成品都未寫到出黎

睇死條八婆唔敢走
呢度有食有住有人養

I go to school by bus

大家Keep住Whatsapp左成個星期冇斷過代表D咩

其實代表唔到D咩...

冇人理我

sing c bb

我理你

要點sin代表有機

真

要睇番佢對你既整體態度
有冇單獨出街?

電腦分析：
90%機率代表佢搵你做水泡
5%對你有好感
2.5%想溝你
2.5%一路都搵錯人

都有可能係當朋友既

0.000000000000000001% 機率太低電腦冇顯示

試過約一大班fd出去玩 點知我同佢早勁多到 之後我地兩個一齊行周圍既商場 大家有講有笑
利申 只係識左佢個半月

ok la 個半月算長

fan鬆

愛到入城大 Come On

就憑你呢幾句 好難判定佢對你咩感覺
反正唔係負面囉.

也分開

局！

女行

我唔會同我羊分開

笑左

你次次講野都好爆

Piano?la la land正
網上可能都有

咩局?

可摸耳拖埋禾牙

超級掛住你

香港貴係地租

試下約佢2個人單獨出街食下飯睇下戲?

想講前幾個post 有個變態...

我地打工仔既尊嚴

都係 同埋可以編正好幾個ver 難度又唔一樣

自學？學左幾耐？

So true

首先起碼要知道佢 同你相唔相處到先

。。。

我覺得如果係同事 見真係夜 同你講話送你番去就好合理既
代表佢有風度...
但佢個case 係暗中觀察人地 跟住 攞到人電話再search 人ig

我地建議佢現實中 面對面同人傾下計先
佢話唔敢... 好痴漢feel

口臭就真係不了. . . FD 都做唔到

Oh 佢呀
佢有問我點溝

大佬 0 background info我點答
我都無追哂po

感覺上會教唔掂

我好認真比意見佢 一大班人約出去玩 玩熟左先
又或者現實中同個女仔傾下計先

但佢又唔敢

又兜圈讚自己

Agger

其實口臭有無得救?

意見比左佢 佢做唔到我地都幫佢唔到

咁又要話我hentai

咪扮啦你

返pt最最最開心就係吹水
又多人

無論男女 其實唔難

對唔住。。。

有乜好比較？

我以前番既pt 得3個同事
3個都係女

我以後唔同女仔傾計了

肯認係你啦

係 我肯認了

練到俾女撩就ok了

在

其實大家係同學 佢問既話我唔會唔比
你話陌生人就話姐

吾洗理渠 渠on99

我中意高調

係呀

在翻家

播完廣告未？又話搭半既

食緊爆谷

屌你老未 肯播電影未

我尋你開心 你尋我開心
我們還有什麼可以恨

狠你沒愛

原來係戲院live

我睇ocean 8 in bkk cinema

試過播半個中廣告先放套戲

已經坐左係到

吃虧

我贈你體溫 你贈我興奮
男或女來製造愛我不關心

香港就ua多d廣告 其他少d

我不想這樣

點解咁耐仲未播

男神

岩

泰國最撚多

愛情求開心 沒有所謂敵人
快別要破壞美好氣氛

我番學無撩男神講野 我係私下wtsapp 佢

係咁 唔知點解

di妹

你係咪入錯場

唔係

屌 見佢講走火 以為播嗎 點知係第2套戲預告

繼續繼續再親 動人動情動心
你傷我都要這麼震憾
我願你是女人 戀愛不發生
不必求你再熱烈抱緊

我知道你不可愛

秦國人咁都慣到咁耐廣告

立即安慰你 好似係

開心從來未想我 孤單了才願找我
如舊抱著我 如舊熱切地親我
像是情人 偏不愛我

佢地慢習慣

點解你知道哂

已經傷心

我係黎睇戲 唔係睇廣告同預告

傷心療法
傷心完就會無事了
po一直係到
有時咪上黎叫下春

已經喊到好冷靜個人

我揀睇戲係無錯 好消時間

要到盡頭

播完未

春醒不覺曉 連夜惡夢便忘掉
何事喊要轉病床自困擾

終於播國歌

做！

想我嘛？

點解靜哂

放工

放工先黎落雨 唔通連個天 都唔鍾意我?

點解我個邊冇雨

有冇帶遮ar
唔好淋親ar

冇帶... 而家係office 望住出面等停雨

佢收工了

點解冇人理我！

介紹啲靚女同學俾我先

死咗

想識cheery PM禾

求下你復活 最多愛你多啲

今晚食咩好

眾卿家

放工？

我學生仔黎

揾人借遮先啦
都唔知等到幾時

元氣 叫cherry陪你食

爽

粉粉，有矛掛住我ar

本身愛咗幾多先

m記海鹽檸檬

應該係你有無掛住我

佢淨係食米線

100 而加多1

一諗起其實只係Friendzone就好氣餒
諗緊其實係咪對個個人都係咁

不了 去到M記2號餐最好食

梗係有啦
咁你呢

不如唔好諗咁多

Me呢

frdzone都仲先碼佢係你生命入面

我食M記 一盒雞翼 一個魚柳包 芬達走冰 香芋批

今晚食食佢

無薯條？

薯條只會浪費肚仔空間

女神今日無返 好掛住佢

除非有和風紫菜 否則薯條只是垃圾

Wts佢 點解今日冇翻工

掛到仆街！

禾呢

而家細雨 即刻衝去搭車

佢個電話我唔係面對面咁攞... 如果wts 佢肯肯定追唔到佢

掛到仆咗兩次街！！

唉 岩岩問左HR
請左人

扭扭薯條先係最正

射射你

好on9

芝士醬個隻好食

點解唔面對面攞一次

我尋日漏左尿袋係lab 今日拎返 但係我今日唔記得帶電話

我淆底 加上我同佢近乎零溝通

大家都係同事 有野請教得 有野幫手都得

揾d有得遮ge地方行啦

因為佢唔敢 驚講多錯多

傷心

再揾第二份啦

又真係 沿途都無野遮

係邊 遮你

咁你行快兩步啦，唔好淋親ar

哎古 但係你連對話既勇氣都冇 點可能得到人地個心

聽日 如果聽日佢有番我一定要同佢傾計 唔洗多一句夠

加油！ 講早晨都好

笑撚咗出聲

平時正常對話都得 lunch之後可以問下佢 可以係邊食 講下野 吹下水

已上車

唔信

因為仆兩次所以傷心嗎 真錫我

岩呀

Hello大家好

咁早啊

呢個鐘數好塞

無塞

你好

得我先係咁咋

正 一去到就有車

九龍塘地鐵逼到沙甸魚咁

係到諗坐到油塘個邊轉車 定金鐘轉車好

7點鐘丫麻

U最抵錫

打個招呼都隻抽?

想翻上學校訓

我都要黎料

好惡

但唔值得愛

你旅行上黎做咩丫

唔得 今日要食元氣

槍黎個喎 你摺櫈放埋一邊啦

我不配愛人和被愛

Wendy😆

大人傾計細路唔插得嘴咪上來吹水

我呢個係十大武器之首

我睇咗勁耐都唔知係咪孫承歡嚟

新人留名

你都係rv粉？ 我icc飯到而加

Mk kit

我出道

leo gor

泰星

你點會唔插得嘴 九哥

禾就唔擺irene上來喇

死咗都唔知咩事

前輩

入左閘先發現 廢事出閘返屋拎

要聽得明先

講泰文丫?

抄牌未

我賣笑㗎咋

Ys

Gum moon g!

RICH

無帶電話抄條鐵

rich

傳統啲 電話簿啦

無簿

我沒帶電話 可唔可以借你電話號碼來

Ching 美國邊到? 我sf

Hey!!

咁又一日

想我了?

食左雞比未

木有

我餵你

Then i will go Berkeley

凱都等 不飛機

咁就8點

你既一日係又幾點開始計

乜都無做過

我今日都算忙

晚上啦嘛

時間過得快嗎

絕交

為什

Sense8

終於等到你

唔信你

好快 一打開眼9點 做做做到而加

德州電鋸

有d人岩岩先開始新一天

掛住我

有無掛住我

信

Westworld

抗日劇

有得忙真好

泰劇

我都搵緊

冇

@食屎狗

我都求推

唔會再

88

不
依家睇moyung

想你想到瘋了

去旅行煲咩劇

你聊仔

av

今日要交文俾個老師

無野做咩

幾時有

香港最高質
笑波子都要收皮先

上面

就係一邊忙一邊諗起你 就瘋了 點解你一直係我個腦到唔走

睇錯了

當我發雞盲

返睇舊劇gossip girl 一有wifi即開嚟睇

因為我都掛住緊你

笑左 無 唔係我黎

高手

有無咁悶阿 29番

唔係靜靜黎

屌 我個陣係j2睇

你

夠鐘了

我對你認真

開工了

有2個靜靜

對啊 我喺香港等你先

姐係話緊我唔認真姐

淘寶買槍

你估我今次夠唔夠位

我相信我地好合拍

Shoot me

又買左幾多野

元氣一位都要等

勁，牛死女

我都唔知我夠唔夠

射死你

上次食薩利亞都係

射我

Dont chow

記得留日比我

慢左少少姐

不嬲都咁合拍

你想我射邊先

靜靜陪我食

渣ga

唔係好多 但好多垃圾dum又唔係唔dum又唔係

比roommate

dum

點解唔帶埋我

我返香港就好撚得閒 應該係你留俾我

帶你去睇哥德式話劇

Telepathy

手拎

佢幫你等

牛到女未
靚?

Go

你翻黎 即刻去

笑 我信佢會同我食

但係好似會有用

Bb 愛死你了 太牛b了

仲有8kg quota

佢一個喼我兩個

佢會 不過陪我先 我至係佢第一位

冇，dum

你話架

即刻狗衛出黎

@靜靜 你講 邊個先

買左好多野 泰國有野買架咩

衝

日本買的

好撚Sad

就算唔係我先 我都會繼續愛佢

咁dum
衫呢 dum唔dum好 好似好浪費

收到消息
今晚南韓同德國一齊出局

你講呀

淆清牙 驚你唔係第一位牙

Sorry 炒粉世界第一

Summer break 日日都咁早醒

冧死了

不枉我咁錫你

嗚嗚嗚嗚

點解

和波先會咁喎

睇清佢愛嘅係我未

不枉我咁愛你

真愛黎

我都好中意你架

南韓大炒德國

唔好睇就dum

睇唔透個女仔想點

唔知佢係咪對個個人都係咁

其實都未定死哂既
約出黎feel下先la

一時一樣

No 得幾件

我唔會放棄你架

咩一時一樣

唔講啦

邊係 我always佢世界個第一來

錫多十次

咪係囉

好閃

怕羞阿低調d

agger

你同你個個閃囉 帶佢上黎

幾球

食屎狗

又唔認人做食屎嫂

我日日都係咁 健在

我就係要全世界知道你係我架

咁熱

咁你世界第一係who

Long d ing佢地

想問世界第一之上仲有冇?

放棄佢了

錢

我中意

( ^-^)ノ∠※。.:*:・'°☆( ^-^)ノ∠※。.:*:・'°☆( ^-^)ノ∠※。.:*:・'°☆( ^-^)ノ∠※。.:*:・'°☆要豪食happy meal慶祝

啱 做炒粉嫂

睇完了

無乜幾個有好下場。。

Popcorn good eat?

搞手只求打和

可以，咁我死心了

無阿

要霸道啲

Why..又唔係話有錢人..

算你啦 唔好偷偷地有 第二三四嗰啲唔緊要

沒聽過宇宙第一?

我有心事

冇野可以為你準備 只可以準備一個幸福美滿既未來

咩料先

沒人信

明ge, 後生覺得錢緊要d冇錯ge
係我諗多左

咩色西裝外套好？ 黑？

頭三係你 其他第四開始排

如果有人有事揾你仲要成日半夜係乜意思？
tool man定sip time man

咁未來有你就夠了

咩場合

深藍

有事搵你咁梗是tool man...

搵你做咩

深紅

駁唔到

明白了

認真問定影射緊某cda先

問chem

點姐

無事搵就sip time..

笑到仆街

考完即棄

我今晚要早瞓

係咪有時差咋

聽日去婚禮 接到個花球 送俾靜靜

你咁都講得出口. 開始溫書個陣你係半夜有咩辦法 同埋無野我都搵你架啦

瓜瓜

問chem絕對係高級tool man

點解派膠

頂你 明明我考完都仲成日都搵佢

你咁既

電話無電 無帶尿袋 潛仙

粉仔

訓到先算

咁都兜

😩😩😩

叫咗你早d温 依家我日夜顛倒

Agger 我都想做高級tool 但一無是處

靜呀

擺明係

教囡囡排球

青青

Ho charm的

等你back

898

收工了

教禾

無阿

頂你食屎狗亂講野

今日訓過龍無揾工。。。

餃

咩阿 你同我講你日日朝早先訓架喎

一次半次jer

都話冇野俾到你 不過我可以犠牲全世界

想食餃子

做住tool man sin

掛住大家

買左了

聽日囉 大把時間

咁邊個掛多d

考完畀人當condons。。。

都話有你就夠咯

比你咬一啖

我

機票？

Condom

個個都掛住

明你ge
hug u

咩condon.. 我依家日日都有上黎等你架

真係

我掛住你粒綿花糖

我都係 靜靜不要走 係我身邊

傷心過度，串錯字

可摸耳重用？

真架

下 掛住綿花糖都唔掛住我

Yes 長榮der

曾經貼身過

一直都係

牙嫂放假未？pool rice lm

兩樣都掛

55

十指緊扣🤚🏻

好貴wo
好似都要3800up

考完了 但未約佢

係 所以我得翻5千蚊用

叫你同我食飯又唔肯食 成日推我比人之後同人講係tool man 我先係比你拋棄個個

點解佢有得同你食

去邊阿

仲要book酒店呢

打算叫佢sf express 叮叮飯

今日食乜餸

台灣睇樓 買一層同你同居

唔好嘈交

床頭打交床尾和

我去個中同到訓

你好似都派左比的幾次

無得食 佢唔肯 為左唔同我食要係我番去之前搵工避我

我呢 我想同你食！

咩叫佢 叫邊個 同第二個出去食都唔同我

個樣幾得意丫 其實唔膠

我都去台灣喎

咁5000都好好用

白粥同碟菜
仲有舊腐乳

食啦食啦

你幾時？

叫jher ching 寄盒叮叮飯。。。

7月

幾時先認真

我都係。。。

........

加1

走腐乳

你又去？

............ T^T

同我前後腳去

草埋同你本身食飯d錢

Why me？

多謝你

正喎腐乳

your pool rice

幾時都得啦

G持

去一個星期

收埋佢入行李箱帶佢去啦

咩又

No ding ding rice la
Eat gd west la

最緊要你鐘意

U win lor nothing to say ar

翻到香港pm禾 book sky 100同你dinner

唔返香港

飛個日可以早啲入貴賓室

成幾千？不了是正確的

好

好耐冇食

病左？

預左幾個月日日搵你食

識食

bankrupt

病先會咁食咩

番阿番左香港再去 點都要放低d野

我都想去台灣

大家咁話

我想飲蕃茄薯仔湯 好肚餓

我hand carry你 抱你

不嬲，但始終差d嘢

實過重喎

買餸煮比你食囉！得未阿！唔洗錢出黎未

係，食淡d

去啦7月去啦

公主抱

食屎啦你

住家飯都得 三餸一湯白飯任裝 幫你抹埋嘴

唔得啦 岩岩返新工

你平時太肥脷

加油阿 咁等到放假先去

好仆街 一個好似紙咁輕既女仔 我想抱十世

平時都算淡ga la

暗串我

我唔喜歡

做d咩，幫襯下u

點會 話你好似紙咁輕

咁我呢

要啦 到時可能唔去台灣去日本

唔好下下就打啦

其實我得5日玩咋 我中學個老師去左文化大學做客席講師 過去幫下手 探下佢

你估下

即係一摺就巢啦

小偷

但你坐business wo

有乜plan

偷走你個心

我都要幫人plan下野嘅

活摘器官

擄走我靈魂

笑左出聲

靜靜翻屋企食飯話我知 我煮飯
蕃茄薯仔湯
可樂雞翼
馬拉盞炒通菜
豉汁蒸排骨

做tool man做傻左

咁你就得返軀殼

所以我好煩行程個邊

Dry未

正

點解啊